根本都買唔能到

根本都買唔能到，我睇住屈臣氏隻綠色公仔 9 行咗12個鍾 眼都紅9埋，轉頭仲彈左個box無能晒口罩，慶能到我屎都急埋 即刻行去門市揾口罩，第一個係女仔話無.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我走

再行去藥房係條藍屍呀叔，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢有無賣口罩....丫.... 佢又問能番我咩口罩，佢死都唔能講有無賣口罩， 如是者玩能咗成分鍾你有賣無口罩 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢有賣口罩 ....算能數.....我同佢講買BFE PFE口罩

佢話呢度口罩賣900蚊，唔買去第2度，根住我同佢講有無搞能錯900蚊，你邊能度都唔駛叫我去 根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋企無晒口罩，上網又訂唔鳩到，周街又無能晒貨 仲要賣900蚊 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我唔賣比我 根住我同佢講"你又試能下叫".....丫.....點能知佢真係收起d貨 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，日本城又排唔到買口罩，我收工去佢卓悅仲落能埋閘，我就 9帶能住最後一塊救救mask周街行，一陣間大能頭蝦整污糟埋就真係含能都無味，我都試過上泰國網amazon買，佢就cut能咗我單

平時睇會笑
依家睇會笑唔出

hktvmall

手+火=撚

邊間藥房900蚊？開名喇屌！

多謝晒